想知佛教點睇舊年反送中同今年國安法

我媽信佛， 佢會屌林鄭政府做得差同擔心後生仔，但又會話後生仔打人同破壞公物就唔啱

想知有無人屋企人信佛但係藍shit ,同佛教點睇呢d除左因緣果報之外

叫佢淨淨地信返佛，守戒唔好妄語

唔好又要做中立又要屌晒兩邊哩啲On9 嘢盞兩頭唔到岸

香港佛教係中共既，佛聯一來話你貪嗔痴先會對政府不滿，然後話佳佳殺人咩咩咩，林鄭先咩咩咩，要原諒正苦

我老母都係佛教徒，但係佢黃到黑

例如？你就好喇， 我媽佢似無知多過藍

老蕭youtube幫到你

佢成日會自己睇youtube 袁弓夷 蕭生 江峰漫談 大紀元果啲，運動果陣佢完全唔會話後生仔 成日希望快啲走 番去 唔好比狗拉 見襯林鄭個樣都鬧佢衰婆 好憎共產黨 又會話呢個時候係末法時期 魔頭當道 (話共產黨+美國民主黨) 依家就日日update trump競選打官司打成點 我都好慶幸有個咁開明嘅老母 肯自己日日做research